法國有某一個校園台會員特別鍾意撩人嗌交

第一時間諗到邊個

御理

你兩個快啲結婚吧啦

夫妻

係囉
咁咪邊個搵得多d都無所謂囉

你囉咪，我幾驚入黎見到我個名。搞到我咁驚，即係你撩交姐

老雞 Ching

冇人識你

雞b做咩派膠

老公

兩個係到互補，唔同你玩啦

--